[認真討論] 波、馬、六合彩 邊樣最唔靠運氣

六合彩 — 根本每場獨立機率， 話有數據睇都知on9
波 — 教練 / 假波 / 主客 / 陣容，賽前有好多難量化既變數
馬 — 天氣 / 場地 / 馬既體質 / 騎師， 變數多但睇落有組合可以量化咁做統計

咁既話可唔可以話賭馬係最唔靠運， 可以靠分析/ 數據去度 提高贏既機會
當然唔係話馬會出面啲呀叔拎份馬經就當係
依家 Big Data / AI 禁進步
賭馬呢種賭博用數據去賭有無得諗？

我知三樣出面都有大把人做緊
純粹想討論下邊樣賭博最有機會用數據至少同馬會打個和

利申： 25 歲 （破產）

一定係賭馬

仲有一點係馬既變數似乎無波禁多
落場砌臨場變數無得講， 但場次 騎師 天氣 呢啲應該比較大影響同容易量化到？
會唔會有一啲方法可以收集到然後統計 back test 下

點解咁講？ 學嘢

馬都可以係騎師做假，而且既得利益者係啲超有錢嘅正當商人，你根本唔會知

切勿沉迷賭博

馬太多人為因素
馬房/馬主去唔去馬 好多時根本無法預料

樓主 唔好諗咁多 比心機搵份工 收工打下炮就算 再諗落去你會痴線

馬幾時發癲真係無得估

喺香港，工字不出頭，做一世奴隸

不過建議樓主研究吓證券市場好過，賭馬會點都係輸賠率

賠率反映運氣及變數參與影響程度
馬的確可以用數據提高嬴錢機率, 但比波有更多不可控制因數, 諸如馬匹健康狀態, 陣上走位, 應該比波要更多運氣

樓主都係玩玩好了
唔希望多一個病態賭徒